阿仙奴輸波的最大原因

我最主要就係想指一阿仙奴輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反雲的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊雲加，是阿仙奴輸波的關鍵！如果不喜歡雲加的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望雲加輸波？雲加這十季的成績大幅下滑，都是因為那班反雲的7頭日日在咀咒雲加輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到雲加教得咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的雲加，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對雲加的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！雲加成績下滑最要主原因是反雲人士不斷的干擾，如果他們的不停止反雲行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令阿仙奴做番一隊英超BIG 4！

廢囉on9

反雲應該皇天擊殺

on9先反雲

永續雲爺爺